其實點心放題有無得搞

好想瘋狂食

中式？
食過啦六十幾蚊但唔包蝦餃同小籠包，仲有貴既會來得好慢

本身好食又唔係話好貴，放題就預左垃圾仲同你顛

仲有魚生壽司個啲唔洗煮，點心蒸到你仆街

以前荃灣有間點心+邊爐任食不知幾正

元朗有

小肥羊做過

尖沙咀凱悅酒店凱悅軒有

常滿百家菜

好多年前喇
下午茶40幾蚊好抵

個間我成日覺得佢d點心污糟 淨老邊

而家仲有 早幾日食完

有左好多年啦

老邊
咁有冇老點呀？

小肥羊 執柒左 你話有冇得搞

megabox做過 執柒左

無限馬蹄糕

呢間唔錯嫁

荃富街間點心火鍋

有得搞

你搞，我去食
你執笠關我撚事

日本大把

台灣好多，人哋會做埋小菜甜品嗰啲

你蒸氣火鍋果啲 換做自己 任蒸點心咪得囉

03年SARS 果陣稻香都做過, 60幾蚊一位, 蝦餃 灌湯餃都可以任哎

廣華街以前有人做過la 死場